[追風驥足共創繽紛] 三月十七日谷草九場夜馬賽日討論區IV

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算17/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 391
扑濕瑪莉 283
天堂之門 254.5
華可可 222
屠殺馬會 192
Win神Ho 126.6
蔚藍海角 121.5
金仕芬 120
T.Partey 115
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
Greenwood綠木 -14.5
智高無上 -26
梁家俊(無傳承) -33.5
俊歡騰 -50
福逸 -52
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
bot -74
屌撚左 -74
大衛希斯 -83
新力必 -88
蘭仔 -94.5
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
しっぽ -119
冼毅力saint -125
覓腸 -125.5
宮澤有紀寧 -129
冬天沒有雪花 -130
彩虹RB -137
波利 -141.5
南珠隻狗 -153.5
艾力臣 -159
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
大外一氣 -177.7
當家精選 -179
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
蜻蜓點水 -208.5
奧書 -226
迷柏寶 -237
小川ともみ -250.5
七色交響曲 -254
切柒裂桃 -257
人一世勿一世 -265
なつめみお -276
真心呼喚 -281.5
方嘉藤惠 -294
金世正 -318.5
zacpurton -325
甲乙丙丁 -353.5
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
Priestgod -398
烽煙 -442
Saho -465.5
寶高 -570

17/3 馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚) 輸
R1 君臨大地 (方嘉藤惠) 輸
R2 仍然贏 (宮) P$10.1
R2 寶成智叻 (七色) 輸
R3 手牽手 (切柒) 輸
R3 活力爵士 (屠) 輸
R4 信威王子 (bot) 輸
R4 仲得威 (烽煙) P$19.5
R4 驍鎰 (蘭仔) 輸
R4 箭意 (南珠) W$25.5 P$13
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角) 輸
R4 樂天派 (蜻蜓點水) 輸
R5 噴火龍 (なつめみお) 輸
R5 西利哥 (華可可) 輸
R5 特醒 (憲) P$19
R6 神舟寶駒 (艾力臣)
R7 銀河飛馬 (覓腸)
R7 年年旺 (綠木)
R7 辣臣 (俊歡騰)
R7 亮先生 (中出大俠)
R7 公証福將 (大衛希斯)
R8 行雲流水 (大外一氣)
R8 電訊巴打 (saho)
R8 星運明爵 (奧書)
R8 將耀 (金世正)
R8 追風驥足 (智高無上)
R8 冠寶駒 (人一世勿一世)
R9 知道必勝 (波利)
R9 艮志騰雲 (天堂之門)
R9 英之星 (梁家俊[無傳承])

lm

得一隻win

Lm

17/3 馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚) 輸
R1 君臨大地 (方嘉藤惠) 輸
R2 仍然贏 (宮) P$10.1
R2 寶成智叻 (七色) 輸
R3 手牽手 (切柒) 輸
R3 活力爵士 (屠) 輸
R4 信威王子 (bot) 輸
R4 仲得威 (烽煙) P$19.5
R4 驍鎰 (蘭仔) 輸
R4 箭意 (南珠) W$25.5 P$13
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角) 輸
R4 樂天派 (蜻蜓點水) 輸
R5 噴火龍 (なつめみお) 輸
R5 西利哥 (華可可) 輸
R5 特醒 (憲) P$19
R6 神舟寶駒 (艾力臣) 輸
R7 銀河飛馬 (覓腸) 輸
R7 年年旺 (綠木) P$16
R7 辣臣 (俊歡騰) 輸
R7 亮先生 (中出大俠) 輸
R7 公証福將 (大衛希斯) 輸
R8 行雲流水 (大外一氣)
R8 電訊巴打 (saho)
R8 星運明爵 (奧書)
R8 將耀 (金世正)
R8 追風驥足 (智高無上)
R8 冠寶駒 (人一世勿一世)
R9 知道必勝 (波利)
R9 艮志騰雲 (天堂之門)
R9 英之星 (梁家俊[無傳承])

最深刻衣年

屌

on9好撚暈下

買何妖正傻西

好撚癲

閪拉0win

條垃圾越打越褪

蔡明紹三寶反杯騎師王 世界級劇本

尾場買重左蔡頭,有無3寶咁惡

知道必勝追數算

何澤堯先生

你幾時去死呀

屌你老味癲撚到咁點玩....

高伯新出到隻福逸後士氣大增要調高返個馬房評價#

比狗賭

知道必勝返跑馬地掃曬

行雲流水都玩大外一氣好撚勁下

贏科贏完可以再贏 行雲流水識後上你地慢慢賭

蔡頭醒目

潘狗騎豬可以IFC

針到好暈

有冇賭神貼到贏科超影打疊贏

...又俾佢撚一獲

hi

今日啲馬好顛 我投降

5-12綠格
真係吹撚脹
真係有人買

田泰安尾場了

R8 行雲流水 (大外一氣)

何妖膽拖7 12

何妖去買直路點會比人block呢條廢西變哂質

召喚winwin 蛇

頭寒啦

叫奧哥條友會唔會份糧都無埋

咁搞法六環都派幾萬

中撚完頭場Q都輸撚凸哂
成晚D馬都癲癲地

賭到有啲想嘔。。

算

一棍

嘩好撚癲wo呢場
贏科打疊，行雲流水後上，黃皓楠上名

快 邊隻

蔡明笑贏打比之前先3WIN

買咗孖寶第8場12號，第9場叫1，8，9

三隻劃哂 抵輸

2舊水win都9000

俾馬會9-0 尾場等奧神

孖寶 8 場 1 肥仔威威 + 5 星運明爵 +
7 行雲流水
9 場 12 知道必勝

6點俾三賤迫害完又俾呢班友迫害多次

8:0姐 生命滿希望

慢慢估

競技勇士搞咩咁冷今場？

方蛇又死一隻

唉… 點解我要買11…
兩隻升班馬QPQ ，喊咗…

咁追得點解會無追風份衝

針到輸左幾多場都唔知

咁跑馬地啲人癲好多

有冇人覺得尾場唔買雷神 又會突然神勇大熱贏殺哂追蔡頭w唧飛

共創繽紛囉

屌你老母成晚都古靈精怪

一棍澳嘗

上埸已經冇乜得剩

唉我唔撚知呀 淨係希望條撚樣咪撚尾場出黎劏鳩我就算

好耐未試過跑馬地賽果咁唔正路

尾場爆埋得唔得

我覺得神10都好癲

唔係

唉閪拉尾場咪出黎啊

尾場繼續蔡明算數

Monte Cristo

尾場孖寶叫1，8，9號可以點補飛？
如果波狗贏孖寶有成萬蚊

開估未

@七色交響曲

23隻跑，揀CRAIGNEICHE

英之星

上場個第3輸咁遠 今場加左咁多磅點買 雷今日仲要咁閪

自己參透下

唔通係大金庫？

競技勇士

激賞

早著先機燈死潘明輝

超能力

今日啲馬針到痴線

你真係好撚有創意

贏科超影四年4W 4班
冠寶駒打疊先3W 4班
12係叻啲,唯有咁諗先中

知道必

17/3 馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚) 輸
R1 君臨大地 (方嘉藤惠) 輸
R2 仍然贏 (宮) P$10.1
R2 寶成智叻 (七色) 輸
R3 手牽手 (切柒) 輸
R3 活力爵士 (屠) 輸
R4 信威王子 (bot) 輸
R4 仲得威 (烽煙) P$19.5
R4 驍鎰 (蘭仔) 輸
R4 箭意 (南珠) W$25.5 P$13
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角) 輸
R4 樂天派 (蜻蜓點水) 輸
R5 噴火龍 (なつめみお) 輸
R5 西利哥 (華可可) 輸
R5 特醒 (憲) P$19
R6 神舟寶駒 (艾力臣) 輸
R7 銀河飛馬 (覓腸) 輸
R7 年年旺 (綠木) P$16
R7 辣臣 (俊歡騰) 輸
R7 亮先生 (中出大俠) 輸
R7 公証福將 (大衛希斯) 輸
R8 行雲流水 (大外一氣) P$21.5
R8 電訊巴打 (saho) P$58
R8 星運明爵 (奧書) 輸
R8 將耀 (金世正) 輸
R8 追風驥足 (智高無上) 輸
R8 冠寶駒 (人一世勿一世)
R9 知道必勝 (波利)
R9 艮志騰雲 (天堂之門)
R9 英之星 (梁家俊[無傳承])

今次真係結合馬房動靜

3號巨額。拎佢黎拖

上場4.4倍
升班個W多成十倍

真一棍

16倍巴度 騎王點補飛

鴻運飛鷹 IGXXXXX

今日第一勝

會有 唔洗補

我借咗黑財

4+8

起唔到步

輸咗著草走數

想要激賞

蔡頭膽拖 2 3

知道必勝

Of course

大金庫冷p

呢場睇左阿佳買咩膽先
連贏位置Ｑ 8 場 4 福盛 拖 7 行雲流水 +
11 冠寶駒 + 12 贏科超影

大家忘記咗賽馬學其中一個理論？

係咩

潘狗ok？

菜頭騎師王？

爆撚到仆街

底出

識贏就係識贏

衰家食尾糊！allin雷神

勝完再勝

乜撚野贏科超影
沖完涼見到呆撚左

細潘會唔會炒埋隻鴻運飛鷹

邊個可以底出

屌乜撚野呀贏科超影

爆開買激賞

肥鬼冷食

艮志騰雲

我記得某年馬po d reply 又係「乜撚野贏科超影」

牙佳今日啲貼士

其實波健士波狗好興食尾糊 其實，今場有機爆

內欄啲草應該踩爛哂 場場大灣區贏

HEAVEN HELP US騎師醒到爆

咪我講
牙豐爆冷果次殺晒我三隻

硬淨唔一定實得
軟弱唔一定實唔得

冷撚到

輸到盲撚左

9 w?

33-1

通常雷狗尾場先出黎掃興

呢句屈到仆街 方蛇笑鳩人地跟落飛黨

我七去咗邊

激賞上場賞完今次激啦

咁鐘意爆你夠膽咪爆天祿囉

goalllll

我揀12都有第二，但前面個騎師今場智慧真係爆燈

衰家食尾糊

爆英之星比我

包q

方蛇所有理論都駁吾刀

何妖仲係唔係天祿馬主

烽煙蛇今場要咩

莎索羅

尾場開雷狗會點

你估呢場步速實快? 點知慢比你睇

雷狗1檔點輸

皆大歡喜

戒左賭了

J2班友係咁話落飛黨醒神，結果開隻贏科超影

「軟弱唔一定實唔得」

精彩飛動話可以唔駛睇, 入Q

英之星！

呢場唔計啦
蔡頭搞事

其實我想賭波士健

買超能力好過

浪漫組合賠返條沈Q喇

雷閪訓撚著左?

All in 潘

雷狗瞓著？

輸埋算數 落街買宵夜

大定細

明輝!?

尾場共創啦

明輝不了

all in左細潘win

唔差在爆多次冷4+8

...拎去DUP骨好過啦

巴度知道必輸所以唔騎 騎隻冷啲嘅？

買哂外檔

喺馬場輸到包撚住個頭出嚟

9號P陰D陰D落飛

我幾鍾意佢隻馬 可惜唔係潘頓騎

艮志騰雲好撚靚原來

南區寶P

仲追唔追

又開雷 搏冷啲人全部冇撚晒mood收工

南區寶

潘明輝呀~開場話~

買咗1 2 3 4 5 6 7 8 9 10

巴度！

收工

??????

做乜事呀

落緊飛啦 十倍開跑呢隻

2 9啦陷家鏟

新力必勝

嬴到下次見面請你飲茶

個pat啲肌肉

開個11 12俾佢

11 > 1, 3, 5, 7

又大落飛黨

邊隻好

啱

搶錢

屌咩 又落飛落到咁

4,9雙潘

2-4-8鐵三角

接納
6012
位置Ｑ
跑馬地 星期三
第9場 位置Q
6 艮志騰雲
拖
2 英之星
8 南區寶

9 11 連贏算

落啦落啦屌你老母

4 冷到呢

1 4 6 亂黎算啦 1200米求其

大潘D飛落緊 準備ICAC

天6

收得皮

鷹放唔到

12

細潘屌你老味

今晚啲馬閪撚到震

潘狗包尾..

我拉屈到

屌你老母英之星

雷

話撚左開雷

拉

屌你老母閪潘明輝
買6-9你又閪

你食撚屎啦潘明閪莫雷拉

蔡頭個仆街又撚

雷神

艮志騰雲 !!!!!!!!

一開閘轉台

火車隻馬有事？

1-11 73蚊 屌

一放唔到就知無

賭頭20秒

佢同鄉又做領航員?

果然巴度搞掂埋!

最後掃幾野算數 屌佢老尾

屌你你老母雷閪
撚左8場俾返個安慰獎你
係就撚足9場佢

17/3 馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚) 輸
R1 君臨大地 (方嘉藤惠) 輸
R2 仍然贏 (宮) P$10.1
R2 寶成智叻 (七色) 輸
R3 手牽手 (切柒) 輸
R3 活力爵士 (屠) 輸
R4 信威王子 (bot) 輸
R4 仲得威 (烽煙) P$19.5
R4 驍鎰 (蘭仔) 輸
R4 箭意 (南珠) W$25.5 P$13
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角) 輸
R4 樂天派 (蜻蜓點水) 輸
R5 噴火龍 (なつめみお) 輸
R5 西利哥 (華可可) 輸
R5 特醒 (憲) P$19
R6 神舟寶駒 (艾力臣) 輸
R7 銀河飛馬 (覓腸) 輸
R7 年年旺 (綠木) P$16
R7 辣臣 (俊歡騰) 輸
R7 亮先生 (中出大俠) 輸
R7 公証福將 (大衛希斯) 輸
R8 行雲流水 (大外一氣) P$21.5
R8 電訊巴打 (saho) P$58
R8 星運明爵 (奧書) 輸
R8 將耀 (金世正) 輸
R8 追風驥足 (智高無上) 輸
R8 冠寶駒 (人一世勿一世) 輸
R9 知道必勝 (波利) 輸
R9 艮志騰雲 (天堂之門) P$35.5
R9 英之星 (梁家俊[無傳承]) 輸

唉屌佢老母
就黎暈
買6-9QPQ
6P
細潘又閪

艮志騰雲薛恩騎應該贏

巴西幫惡勢力

而家咪撚足9場

好在隻1 last 頂到
1+6 位置 Q 回血

以為南區寶得

雷神儲氣尾場 成日影都冇

我買左潘狗騎王... 放棄左自己信仰改追巴度 最尾三埸番左黎有凸 呢D先叫騎師!

英之星薛恩騎應該有P

咁都有 25倍

巴度淨係我賭左果兩場冇

屌你冠寶駒亂曬龍呢隻又騎贏知道必勝

輸晒

福滿寶我都買左

鴻運飛鷹，紅磚勇士，係呢啲騎師唔見八雞，打開分場表，只有撞鬼尾場仲買

[速遞奇兵勝得威風] 三月二十一日田草十場草地賽日討論區I

邊個騎師王

唉 唔敢買了

俾13撚左成日，臨尾俾返安慰獎

好彩中番條1 6位置q

same 25倍